[社評 - 死諌] 我唔認同要花資源搞臨時政府

最近愈黎愈多post講要搞臨時政府，象徵意義上面黎講係不完美、可接受。但係我見到有巴絲花時間去辯論，甚至符又整國旗又盛，有啲「做多左喇老婆」之嫌

要整臨時政府有以下幾個要素
1. 已經有部份區域既確實管治權
2. 有經濟能力
3. 受國際認可
4. 有兵力

第一點係最重點，但我地係乜都冇啊！認真，我地邊區有撚管治權啊？
第二點係經濟能力，你成立一個臨時政府，有冇人交稅比你，有冇人真認可你呢經濟體系啊？
第三點係國際認可，呢個可能有啲，但係去到官員級既人佢望翻你呢個臨時政府，冇錢冇兵冇管治權，只會當係笑話
第四點係可以考慮既，但首先要真係成立到有民兵，大家真係認為有民兵咩？

講咁多野，唔係要打沉大家，相反，係想大家明白臨時政府既可行性極低。我地做事除左要諗正當性，效果，成本，仲要考慮可行性。成立一個臨時政府，坦白講只係好聽，等大家多樣野打下Ｊ，但係如果大家認真搞，成本就愈黎愈大，但換黎乜野先？

講到呢到可能有啲巴打已經想負皮我，但我想強調既係，我地唔係唔搞，只係唔應該放資源係呢舊野到。你每花一秒鐘係諗臨時政府既政綱，諗點答solomon，就等於少一秒鐘
- 搞黨鐵
- 示威準備
- 文宣
- 裝修
- 救義士
- 捐錢&物資比前線

如果你再花你寶貴既時間走去搞呢啲side mission，為左自己打下J，請你停一停，諗一諗乜野先更加重要，要做咩先係對得住死去既兄弟，係推翻政權，並唔係起一個唔受認可、冇實權、冇管治權既政府係到打J。

我知應該會比人話我係五毛帶風向，但我覺得花時間搞呢樣野真心浪費資源，希望大家且聽小弟一言。

光復香港
時代革命

希望大家可以將自己既時間用得其所

你乜都唔攪唔開始又點會做到果幾點

人地烏克蘭都叫霸左個地方，佢地都冇成立臨時政府
大家醒下啊

要搞, 但係係搞個政權，你推冧左佢想做乜都得啦，但而家連1點傷害都冇就學人搞臨時政府，坦白講係浪費資源。

而家推post難左

呢樣可以考慮,但唔係first priority.

【突發】美國不認同《臨時政府宣言》

只可成立臨時議會，不可成立臨時政府

呢個情況就好似搞start up既人， 個product都未整到出黎就學人印卡片話自己係CEO 係到打J 咁

當你整到product出黎去賣，你就自自然然係CEO嫁啦，花時間搞呢啲無為野為乜? 為打J 之麻，咁不如大家focus翻去整product 啦 (姐係示威)

呢個已經係最明顯外國既立場

我地再咁花心機, 只會比人覺得我地兒戲

因為我地係爭取緊港人治港 高度自治 要真民主 人地先咁支持我地
如果我地係搞新政府獨立 美國根本冇藉口支持我地 似係美國出口術叫我地唔好再講

本身tweet佢個個係想希望佢支持
但solomon睇到覺得唔妥先話係spy
已經提曬水

口號不嬲都係要嘩眾取寵少少 比人知道香港人有決心
認同實際行動唔好focus臨時政府住

同意，用啲時間商量下大家行動目標，下一步點做，咁先係目的，唔係整國旗又盛花時間搞勁多野 -- 只係為打J

多謝你都認同

希望李嘉誠向台灣買個島，想獨立嘅人就移民過去。而政府將違法嘅示威者都送過去。事情就和平解決了
淨番係香港嘅人，實施中國法，取消1國2制。1國2制，最後結局是死人

啱，推到臨時政府收皮

幫手send呢個post出街

係囉，柒左我地未冷處理囉，有啲巴打仲話solomon 係支那狗又盛。
大佬啊我地係要拎國際認可啊

個D明顯五毛共諜 solomon一路都幫我地 佢咁講一定係睇得出唔妥

咁又唔洗特登要臨時政府收皮
呢樣野由佢淡就得, 大家花心機呢三日做乜啦

搞臨時政府嗰啲係鬼嚟㗎 仲要係大陸鬼
乜都冇學咩人搞 只會比大陸有藉口用緊急法
推23條
都時香港就gg 可以用顛覆國家政權周圍拉人

做到咁首先係要推翻政權，所以大家努力對付呢香港政府先，嬴左乜都做到。

btw開始分化成功中

支持臨時政府vs不支持臨時政府

其實無論係邊個出,目的係想點,都已經成功分化緊一班手足啦

認真，到時比大陸正名左，佢地真係可以見人就拉

都係嗰句，我地嬴左做乜都得，而家未嬴花心機搞呢啲野只會比人拎痛腳。

臨政作用非常有限，支線任務中的支線
未成熟

玩多十幾關可能先開啟得

冇人冇兵冇國際支持，而家提出嚟唔會做到任何嘢又會比位人入又令到原本諗住幫吓你嘅美國佬有所顧忌⋯⋯咁而家做啲咁嘅嘢係為乜呢？

所以我呢個post絕對唔會屌巴打搞臨時政府

而係檢討我地唔應該再花時間搞臨時政府

我地應該集中火力，處理黎緊呢三日

最好民記出黎澄清割蓆

係啊，所以懇求大家打翻主線先

推番唔到了，打贏香港政府，打不贏解方軍

我諗係有巴打太興奮姐

希望多啲人講唔認同要晒時間搞臨時政府，慢慢就會淡。

又未到割既，不過不完美，要改善

提醒大家花時間搞呢三日

push

[突發]Solomon:我不希望我們的立法者分心去議論香港臨時政府

係，所以咪再推

係嫁，已經好難打，所以邊個仲花時間搞臨時政府姐係對唔住死去既兄弟

人地都比晒tips，希望大家可以反思下

推

根本係熱狗玩野
冇人支持成立咩臨時政府呀

笑左，又係熱狗?

冇人認同自然會收
唔駛理

係，希望呢舊side mission 就咁淡咗。

我純粹想講，真係唔支持
港獨從來唔係訴求，冇香港人會支持
國際社會唔撐，根本搞唔到
唔好令運動走錯方向

熱狗兩字你失言，我道歉
但臨時政府真係唔好再諗

唔係怪你啊巴打，我都唔覺得熱狗係好人

我依句真心
次次搞事都係熱狗，青城派，陳雲依堆人
我唔理佢地內部點分裂
係我眼中都係熱狗既DNA,都係共諜，我認我戒唔到咁label佢地

次序問題，先做到自治先，有民選

領袖再慢慢攪獨立公投都未遲

立緊急法 》成立臨時政府
邊度咁快DRAFT到份宣言出o黎？
同港澳辦定性顏色革命時間產咁夾既

我地一定會成立 但係唔係跟支那既計劃

個次序首先係推翻香港政府，我地呢個mission 連1 成都未做到

然後popo 又12 點都唔出黎

Push

係14年睇清左佢地

香港人行出嚟係想幫下一代爭取更好嘅香港 ( 五大訴求 / 雙普選 ) 唔係搞乜野獨立，純發洩破壞同死魔警冇分別再重點提提你們火魔法係防守技唔好用嚟攻擊好易傷及無辜。

抗爭者麻煩頭腦要清醒一下！

無錯 做最迫切嘅野

同意啊，希望多啲人睇到

又嚟維穩POST

同意臨時議會

唔係維穩囉，我係叫大家focus黎緊三日點搞喎

《给予殖民地国家和人民独立宣言》

如果我地被鎮壓, 有冇得諗依個?

唔係分化，唔通有問題唔令出來討論，每次都忍住，總有一日會爆，人係唔會永遠盲目支持的，要得到支持就要令人信服

認同 唔該focus番係五大訴求 港共政權呢條主線
臨時政府同港獨 其實係人眼中一撚樣
唔好再打飛機
呢d野唔係呢個時候做

啱啊，最重要係討論既時候互相尊重，唔係冇理據就話對家係鬼係五毛

應該有得諗，不過而家未係時候

係啊，大家諗下因為臨時政府一事，呢三日既行動post都上唔到水，其實真係唔好再晒時間係到

pish